中聯辦多年前購入西九龍物業

變晒危樓

呢個角度睇好恐怖
好似向下吸咁